陳雲宣佈收山之後大豆侵就死晒狗，有無咁能岩？

國師勁撚到

Ching心水清

係

大豆侵=美國本土派
香港本土派淆底
但美國本土派唔淆底既話
係唔撚MAKE SENSE

CHING心水清

呢句真

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
淡友俠
(狗隻#163207)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?